香港人真係好唔支持自己人

連曹星如都反

美國人真係好唔支持自己人
連kd都反
繼續loop

曹星如真係食屎狗黎

曹有乜好支持？